民陣宣布今日參與維園集會達170萬

民陣記者會
光復香港 時代革命

實際人數超越170萬人

多謝各位香港人！

多謝！

各位香港人加油！

今日真係好撚多人！

一定多過, 個個擔著遮點數人頭?

突破盲點

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未